要屌大台，首先要知咩係大台

基於政府利用我地極唔鐘意大台既原則下
諗住借力打力一啲以往衰開既團體，特別係泛民
從而等我地既視線轉而到屌大台 再而分化
我覺得大家必須要清楚點為之大台先至去屌
簡略定義，可隨時補充
第1: 陣型大，唔代表係大台；只要泛民、反送中聯席一日處於被動，表明只代表佢地聯席/政黨既意見，一日都不分化、不割席、不割灰，佢地就係同路人。若非如此，佢地只係反送中上面比較大既團體，唔係大台。
第2: 大台係會制定規則，逼所有示威者跟隨，唔跟隨就會主動指責，甚至督灰；例如2014年gphone話唔準衝就唔準衝，又有現時係日本住緊既糾察長交名比警察；今次多個泛民雖然有阻止，但係都未有主動指責/督灰，可見不同於2014年。
第3: 大台係會帶風向，比所有參與者跟隨，都係果句，唔跟隨就會指責；2014年以泛民為首想和理非就一直和理非到尾，唔跟就以好多文宣殺死你。今次事件暫未見有大量強制和理非文宣。仲有，點解連登咁易比人帶風向，就係因為個個都可以做帶風向果個，係無大台既結果。
第4: 佔領所有資源；將所有資源收歸自己。目的做一言堂。

我唔係想幫泛民出聲，但係文宣戰已起，希望大家可特別小心，有人想特登挑起我地對泛民既憎恨。但係話到此，當初泛民願意退在背後，可見佢地從2014年都學習不少。見泛民有咁出手，暫時都可以做同路人，我都憎白頭佬，但係唔代表佢今日出席記者會就係想起大台，因為呢個記者會已經開過好多次，點解果時就冇咩人屌佢起大台？因為宜家係文宣戰！

比啲信心同路人。不過最後我都想提一句：
我諗冇人想揹起煽動暴動呢條罪掛，比戴生揹既更大

推

各有各做住先

小心比班5毛分化

出去勁多個post都係不停帶風向
係咁講邊個邊個想做大台，講完呢個就講第二個
成個運動根本到宜家都冇人敢做大台
大佬呀 你一做 比政府槍打出頭鳥啦
議員 可DQ唔洗再選
素人 告你煽惑暴動
邊個會做？

共狗最叻係玩離間

團結先有機會見到署光

簡單講啦，大台就好似以前天主教教宗咁樣，你唔跟就係錯

無大台=新教遍地開花

講多兩句：
拒絕快樂抗爭
一左膠化 必定玩完！

而家泛民劉生基本日日都比人推又比手足拉返落黎，忙到呢

講真三毛屈唔到泛民劉生做大台咁佢地仲可以搵邊個開刀？

係我哋好憎泛民，
點解？出賣千千萬萬次。
點解雨革失敗？
又點解今次我地會有小小希望？
因為冇大台，政府冇得打底一個就瓦解成場運動！

白頭佬鬼唔鬼上次選主席大家有眼睇。
唔好睇小大台嘅瓦解力！

推返上去先

點解咁高汁嘅po冇人推架

左膠到入骨既張超雄 主動同勇武和解
連佢都咁講
以泛民果種團體性 冇理由走出來柒

仲有 比我要做 我第一個就推鄺仔啦
仲推白頭佬？覺得佢未夠臭？

手足們! 唔好被人打亂個節奏!
做自己野! 繼續做文宣!

要處理大台撚既簡單指引：
和理非係需要增大參與度，而不是接力

泛民6月9日以黎示威都有出黎幫手擋狗, 同狗理論同屌狗
前過好多和理非手足 完全可以當係半個勇武
咁都係鬼?

唔係叫大家忘記咁耐泛民以黎出賣港人既事蹟 反而係應該時時提醒自己留意住泛民隨時蠢蠢欲動
要令泛民知道 想要你個票 就要配合我地行動 唔好諗住衝出黎搶光環起大台 我地唔怕老解入城 亦都唔會介意全投建制攬炒

做文宣，儲民意，勿失焦

屌人前，請FC

提防分化撚上綱上線

香港人團結左個零兩個月 一有多幾個五毛分化post就即刻無哂腦袋
不割蓆不分化
對準政權
要人講幾多次呀！！！！！

不分化、不割席、不割灰
BE HUMBLE

真心

一日唔露底一日都係自己友

一日唔除衫都唔係雞

三毛出post 有錢收就狂推
唔少都上左熱門
有d 有用正常討論post 真係比下去

推，泛民根本唔想亦做唔到大台

三毛果班友標題黨黎架，梗係吸到人去睇啦

小心分化

只要佢地不分化，不割蓆，不篤灰，一日都有朋友做

用啲情緒化既詞語係吸引啲

無大台
但唔好割泛民𥱊

樓主咁你要學吓野啦

無錯 連登講不割席 但係又割泛民席咩

我冇3毛收

幫推

p

我幫你推, 總之MON住班泛民, 一做多即屌!!!佢地KEEP住而家咁就夠

三毛不要也罷啦，最緊要唔好比三毛推到人上大台

我有聽過喎
人地上一次己經講左有機會搞定期記者會
有多D唔同聲音開記者會其實對我地有利
顯得連登巴絲個記招唔係大台

五大訴求，缺一不可
撤惡法
銷控罪
非暴動
查警暴
真普選

無錯 但係佢地宜家都未超越左要屌既界線
好多人就利用左我地來屌
張超雄之前都柒過啦
佢咪一樣道歉 當時都冇咁多人話佢起大台

講真 只要唔係指責前線 又或者係到指揮 咁又冇咩所謂
仲幫我地講左好多野

no,屌下係應該, 要俾佢泛民知道條線應該去到邊, 一過左同路人都照屌, 而家佢地安安份份撚下狗做下反對派開下記招拍下台就夠, 做多又會DQ, 又會俾我地屌, 難得有個平衡係度,STATUS QUO!!

飯民係有大量起完大台迫害異見者的紀錄

一係樓主公開屋企地址, 表明飯民再用大台攻擊人自願接受香港人清算

我只想請問
8.5 大家都見到火魔法

如果往後勇武升級到 人命傷亡，你係唔係深信泛民有不割勇氣？

換轉諗 你認為泛民底線係邊呢？

我覺得 而家泛民好想割

因為佢地班政棍知道失控

好怕勇武無限升級，拖累佢地選情

佢地做大台 自然會比政府打做煽動暴動 引火自焚
泛民咁怕事 你估佢地真係咁on9咩 坐5年以上啊大佬
係咪想學戴生坐水飯房？

攪個平台標題引導大台就信
真係好神奇

政權除了要我們恐懼多，還要散佈仇恨同分化民眾。

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

「藝術家用謊言揭露真相，政治家用謊言掩蓋真相。」（Artists use lies to tell the truth, while politicians use them to cover the truth up.）

「沒有舞蹈的革命，是不值得發動的革命。」（A revolution without dancing is a revolution not worth having）

「面具之下只是個血肉之軀，而在這面具之下的，還有一個理念，只不過，理念，是刀槍不入的。」（Beneath this mask there is more than flesh. Beneath this mask there is an idea, Mr.Creedy, and ideas are bulletproof..）

「我們的尊嚴可能不值錢，但它卻是我們唯一真正擁有的東西。它是我們最後一寸領地，但在那一寸領地裡，我們是自由的。」（Our integrity sells for so little, but it is all we really have. It is the very last inch of us, but within that inch, we are free）

「力量來自團結，團結來自信念」（Strength through unity, unity through faith）

「恐懼往往是政府的終極武器。」（Fear became the ultimate tool of this government）

「就算政府擁有的武力統治不讓人民發言，自由的言論仍然充滿著強大的力量。」（the truncheon may be used in lieu of conversation, words will always retain their power)

要睇你係咩氣氛下咁做

宜家佢地既底線？我又唔係泛民答唔到你 只係知佢地到宜家都未割

所以我地要堅持既
係be water
而唔係屌大台

去到今時今日，如果每個人都獨立思考，就知道無可能起到大台

手足齊檢舉！ 唔該
段片影到勇武個樣！
有好多like

不分化不割蓆不譴責
但做左傷害手足嘅事，一定痛斥其非

無錯 所以我個重點唔係唔屌大台化
而係唔好專心咁屌大台
而忽略左做文宣/做其他實事
但係出面有好多po 就係只顧屌大台
咁有咩用，仲要比啲五毛利用左
三日機場呢？新模式呢？少左好多

各有各做

up

你想既更加要推多啲唔同種類既行動po
泛民自然控制唔到

大家努力啦 出面分化po咁多

Push

推
大台邊個做邊個死
應該冇人想做掛

劉細良一直都話唔好捧佢呀，會出事
結果呢個星期被屌想做大台屌到化